華爾街投行 Raymond James 分析師 Aaron Kessler 認為美巴股價暴跌係過度反應

“We think it’s a bit of an overreaction,” Raymond James analyst Aaron Kessler told Barron’s.

華爾街投行 Raymond James 分析師 Aaron Kessler: 我想出貨

太唔了解中國阻，如果中國出得手但冇震懾力，以後仲邊有人聽國家話

投行早在螞蟻上唔到市果陣沽曬

国家出到口話只要細隻又聽話既科技公司
將巴巴斬開十間應該差唔多

咁ATMXJ同樣被拆骨